爆地鐵站先可以令人一齊參與罷工，越攪越大

請立即行動！！！！

推

一個不能少

都